不要說推 試著說135罷買罷消費

開始有共識 一個有效方法逼商界做野
我要洗連登腦
135罷買罷消費

135罷買

135罷買
咁我都係唔出街食飯，直到班9 唔打人